用得windows預左被人監控

利申archlinux+全碟luks加密，用firejail開firefox，剷埋intel me，最新4.16.10內核，用keepassxc儲密碼，用gpg加密email

如果你唔怕政府監控，你一定都唔怕黑客用同一個方法監控你，不如方便D黑客，貼你銀行密碼出黎

唔用電腦咪得

好似又岩，但我鐘意直接做nsa呀頭多d

一定知，因為ssl做sni果時，個hostname係plaintext傳送，所以就算我用埋dnscrypt，個咸網用sni cert既話，會被isp知

深山可能適合你多啲

對私隱有d要求就要人隱居？

建議你學下https原理

同埋，被人睇晒你所有file，同被人知你上咩網，價值上差好遠

我上網已經講左

用埋no log vpn得唔得？

理論上ok，前提真係no log